[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

新post, 留名先
今晚要大廳同島仔兩邊走喇

因為見到到前12個鐘未有新post，無得討論好難受，所以忍唔住開咗

Lm

尋晚預告無阿龔 今日好似無得瘋狂扮工模式推post

留名

留個名先

扮工偷偷上嚟留名

新post 留名

留名睇文字直播，因為唔係香港睇唔到直播，今晚靠大家了

留個靚名先

Lm 前兩個po未追得切添

我都好想快啲由“普通同事”變身做“男女朋友”，但相信仲要耐心等待一段時間

留名
今晚無論點反cup，阿水出力幫阿龔去洗脫嫌疑呢點係龔水嘅進展嚟 佢兩個係一對喺接龍集團已經唔係秘密

留名加宣傳 已更到49章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

留名
等睇疑犯龔同偵探水

留名先

其實都一定拍咗好多龔水(不論係咪主線) 只不過無放相/片出嚟
如果唔劇透其實放下啲龔水日常出嚟都無壞啫

無睇錯, 今日阿龔係著黑色西裝, 黑色西裝代表認真工作

遲嚟留個靚名先

邊度有得睇，蟹live有阿龔？

但係上次群姐話介紹佢啲姐妹俾曹總
佢自己對曹總未有意思喎

似係，不過唔知今有冇save live呢

有呀

冇喎，今日暫時開咗一個live咋嘛(不過都試過開live IG冇提示

蟹話宜家IG save咗個live，冇曬comments，就唔save住

蟹個LIVE有Stanley，一開頭大約兩三秒

原來總監大人係咁樣gel頭

我地睇到Comments, 點解阿蟹睇唔到

正呀 好在阿蟹有save可以之後睇返
阿龔有冇say hi呀

無呀, 安仔就有

官方IG好強調「威龍百貨」，莫非無諗得咁複雜講百貨部真係有隻狗公
話時話自從有新威龍廣場之後威龍百貨個景好耐無出過 (以前會借AEON去拍)

頭先睇返主POST佢哋個個都話對尋日嗰集好失望又要啲演員嚟解話好慘.... 令我諗返起之前463嗰集大家都好痛苦....
無論點都好啦，雨過總會天情既，你話係唔係呀哈姆太郞~

所以龔水個設定而家無咗傑叔其實已經好好架啦，係等緊幾時再進一步
反而蓮輝就算阿輝做咗老闆同Jacky比都差好遠(身家地位)，仲要做過ptbf呢個死結真係唔知編劇點解

居然！！！！！

之前係睇唔到，宜家終於正常返

雖然唔係蓮輝黨但尋晚睇緊個時都好肉緊，覺得啲問題好難拆，唔明點解要做返鴨，冇咩邊個女仔會接受到

龔水線其實真係舖得靚，尋晚睇返轉拆點心戰個兩集，成件事又流暢又有風格又唔老土，希望咁多位編劇保持水準，條條線都係

仲要大龍生咁睇身份同地位, 睇佢為左利益, 只要幫到佢都可以賣啲仔女出去

睇返送水輝既ptbf，傑叔原來只不過係一條蝦毛嚟咋(編劇一隻手指就可以捽死佢)
打工仔平時生活都好苦啦，希望大家放咗工睇個電視都可以有一點甜啦

lm

酒吧本身應該係用嚟拆蓮輝身份懸殊嘅問題，但係宜家反而更加拉大咗兩個人嘅差距，有啲弄巧成拙
或者送水輝太執著間酒吧，執著到忘記咗佢嘅原意係拉近佢同小蓮嘅身份差異，先會揀重操舊業呢條路
始終一段感情冇可能淨係派甜，開虐我覺得冇問題
尤其蓮輝本身註定要虐，呢種虐唔高明，但尚算合理

爆咗
LM

以我所知
佢冇acc

阿蟹個Live話佢今晚嗰集佢係阿龔assistant/助理

咁刺激
好似之前先講過，尋寶圖副總監調去做市場部總監嘅秘書

好想睇

估唔到真係
仲以為當時聽錯左
好期待水水做阿龔個秘書會係點

真係之後劇情咁調定只係一日限定呢？

蓮輝個結太難拆啦，就算輝輝係咪ptbf都地位懸殊，我認為唔到結局都未必解到，但係小蓮知道輝輝做ptbf賺錢呢個位應該會虐死
龔水而家咁發展落去好難有大虐劇情，可能中間有啲小誤會但唔會係咩大難關

定只係因為阿龔搬緊貨再唔方便成日走開所以阿水先assist佢

一定係得今晚嗰集啦
我諗佢個助理應該係指幫佢查案既助理(華生啲FD)

噢

屌又睇唔到live

見到佢拎住支野噴頭第一時間諗起channel no. 6

最近live好似越來越多場一齊拍

預告阿水問sales妹攞料都係一個人無阿龔
突然諗如果班sales妹圍爐講龔水…
Sales A：點解Mary姐咁落力幫市場部龔燁嘅？
Sales B：乜你唔知佢地係一對咩？
Sales A：係咩？但係情人節龔燁仲送花俾全公司女同事喎
Sales C：但我聽講Mary姐收到嘅花係特別唔同架，所以自己男朋友俾人話係狗公點都要幫手澄清嘅

正,有聲

Hi 搵我?
絲我同你個名都係一個package黎

應該係啦，一集都好丫，雖然助理冇得坐大脾

相認下先
我地呢個package令到龔生d頭髮好柔順等佢自殺嘅時候可以連頭髮都咁作死

sales:我哋唔好諗太多啦 你哋見唔到龔生對Mary姐特別好咩 我哋情人節收到嗰支花同群姐嗰支一樣㗎咋

坐大髀劇情唔屬於龔水㗎
龔水係好似小學生咁打打鬧鬧成日都聽到食蕉連皮㗎嘛
如果水水坐啊龔大髀 啊龔一定自殺投訴話太重

照呢pair小學雞嘅劇本，阿龔坐阿水大脾機會大啲囉

水:死賤精搞咩啊落來啦 你估自己輕啊

有聲有畫面
仲有唔夠四個鐘

燁：（自殺mode on）你大脾咁多肉比我坐下啦！聽日要交接龍計劃書比大小姐呀我要坐得舒服啲先會橋如泉湧架！

總監大人唔只要用channel no 6 洗頭仲要坐大髀先度到橋 不如直接膝枕

仲要著埋tree gun睡衣
佢對度橋環境真係好有要求

睇你哋講起洗頭package就好掛住熊若水洗頭
阿龔幾時又上熊家洗下頭呀
其實畀個頭其他人洗係信任對方嘅表現
尤其阿龔仲要咁care自己啲頭髮

度橋度到眼訓，可以訓落去水水對長過好多大電視嘅腳到，好似個大baby咁

大家記住前12後12去主po推爆佢,如果唔係龔友同嘉頓餅罐等緊你

龔生已經挨過人哋膊頭訓咗成晚啦 仲要俾水水攬住 仲要得閒講野掂下人哋手仔同摸摸頭
仲用拿完零食嘅手幫水水吹頭
究竟除咗水水邊個有資格話啊龔係狗龔

其實而家已經係前12 只係琴晚輝輝再度下海實在太衝擊主po仲講緊
再加上預告又無阿龔鏡頭

琴日嗰集太大衝擊,所以仲講緊,522開始播應該會講返

等開始播先再去主廳講啦，
預告又無咩阿龔鏡頭，都好難講到啲咩

有聲

聽落真係得水水有資格話佢

所以，好難插到手入去推post。
噚日嗰集直情係463翻版，但佢仲難拆過龔水

今次其實係第幾次龔燁主線？第2次？

好明白蓮輝黨，佢地又無用開專PO傾，如果無人再提開幾日後都未必無啦啦攞返嚟講，咁就要等到下次主線先講到…

無計錯，應該第四次

我覺得噚日嗰集好過463
噚日嗰集係用錯方法拆蓮輝嘅問題，但劇情上起碼合理過463
463係強行speed up龔水線去表白再強行整個問題出嚟，強行開虐，仲要好多bug位
噚日嗰集咁大反彈可能係因為本身蓮輝問題已經一大堆，編劇用錯方法解決問題仲令問題更加複雜難拆，先咁多人不滿

463惡夢
兩集嘅共通點都係將劇情推到萬劫不復嘅be
重新下海真係接受唔到
龔水前居可鑑
有理由相信編劇冇能力解決咁多事
最後問題解決唔到就當問題唔存在
輕輕鬆鬆happy ending就算

所以我咪話難拆，因為一開始蓮輝身份懸殊得太大，可以去到尾真係幾難，佢地要過好多關，大龍生不在話下，仲有二房三房及KC，但龔水當時只得傑叔，係463真係寫得非常之差，好多都為虐而寫，但我地可以當無463慢慢咁拆掂。但噚日嗰集話唔可以當輝輝無行返回頭路做鴨舞男，講真，我係蓮蓮真係接受唔到

今次係第五次
賤精來了
龔燁大鑊了
龔燁的秘密國度
龔燁復仇記上下

可能又好似463咁做完一集當無事發生
輝輝最後放棄頂間吧
但就算無視呢集都已經製造咗好多問題不得不面對

相比之下龔水成條線無視463後好順

所以又難怪蓮輝黨咁激動

我真係白痴，居然只諗起早期嗰集最後武士，唔記得咗秘密國度、no.1，仲有復仇記上下集⋯⋯我會用嘉頓雜餅罐打醒自己

蓮輝呢條線仲要有欺騙成份真係唔知要點拆，尋日一開始輝輝話係CD舖個吓已經覺得編劇太重手重要加多吓加錢冇底線

最後武士應該算綠珍線

其實我覺得如果唔寫加多三倍錢就上屋企既劇情，
講到輝輝真係堅守到底線，三倍、十倍都唔出街既話，
啲人應該唔會屌得咁勁？
至少個觀感會無咁難睇，
畢竟你三倍價錢就可以上客到，當你個底線不停咁下降既話，好快就會連底線都無。

+1
龔燁係呢集出場既時間應該無四分之一

我都計漏賤精來了，餅罐預埋我

或者因為蕉太強調唔搞嘢齋傾
我反而覺得違反咗有粒掣嗰集設定輝輝咁緊張Philip仔而家由佢著污糟校服返學，之前為咗Philip塊面珠仔可以鬧爆小蓮，但而家為咗拉近同小蓮距離又由得個仔污wei，即係嗰粒掣變咗

463係錯開頭錯結尾
其實454開始話要表白已經錯咗，但係冇咩人鬧係因為結尾做得好
463延續錯誤，重覆橋段，仲爛咗尾
某程度上我覺得你錯咗個開頭都完得好啲呀大佬，強行skip晒沉船曖昧直接表白仲以為有咩大鋪墊
明明寫龔水一齊搵阿爸又唔會搞僵關係仲可以增進感情，唉真係恨鐵不成鋼
仲有就係鋪阿龔埋堆二房一違反人設，二作用未見到，難怪宜家好似所有人都抹去咗呢集嘅記憶

對比返521只係錯結尾冇錯開頭，起碼冇生安白造啲問題出嚟

兩個人相處貴乎坦誠，自己私事都算，但關係到雙方嘅未來都自己揹晒又呃又氹，有咩謂

希望工水唔好行呢條路，兩個人有咩事可以打開嚟講，有人可以share自己嘅煩惱一齊面對係一件好幸福嘅事

我怕我打到凹曬你用唔到呀
我數漏咗好多集⋯⋯真係無面目留响度

我成日覺得最後武士係指龔燁㖭，因為綠帽都係多得佢”出車相撞”先至唔使無曬接龍啲股權

算啦463阿龔一時迷失咗
初三上唔到熊家做扮阿水男朋友都有講清楚原因啦，而家遇到呢啲情況阿龔唔會再瞞阿水

係講阿龔做咗最後武士，亦都食字講綠帽最後無事。不過我個人睇係成個劇情都圍繞綠帽Jenny同阿John多啲

我完全接受你嘅講法。

無咩我出返去繼續打醒自己先嘞⋯⋯

至少463仲有sweet位，仲有位可以說服自己，如剪接，傷、唔合理，但仲叫有位想翻睇，有位兜。相對較幸福了

之後嘅龔水唔再隱瞞太好啦，關係又近一步

放工已經推咗5頁
留名等live

Agger，463連返電台位其實好正

有綠帽嘅話仲有最後帽事

留名
之前兩個post都未追得切

電台嗰part其實好正
463真係衰收尾

撇除合唔合理同傷唔傷，其實成集個氣氛帶動得好正

其實有啲想電台梗之後再出現，始終對龔水有種意義，有種秘密約定嘅感覺，只有二個知

前半係龔水最接近得米嘅一次，後半即刻拉到幾乎斷咗條線，呢個落差應該冇邊個頂得順
大家成日都攞返463出嚟講某程度上都係因為呢集衰收尾，我諗改一改個結尾個反響會完全逆轉

無播最尾嗰句，照睇msg，open end留懸念俾觀眾諗究竟講咗乜都已經相差好多

仲有半個鐘，我過大廳霸位先喇

呢幕真係最大敗筆
本身463係延續454講表白呢個錯誤，喺呢個前設下電台傳情鋪得都算ok，點知之後上熊家提親開始出事，到阿爸失蹤嗰度完全失控，最後收尾再雪上加霜
阿龔呢集應該講嘅唔講，唔應該講嘅講晒

最尾嗰句真係463無呢句會好好多

位已霸，仲趕緊返屋企

我到宜家都覺得呢句好似把刀咁插落我個心度

搭緊的士返去衝呀

我今天都係OT之後的士衝返屋企

好鍾意之前有人個講法：
電台嘅名兩個一講出嚟就知係對方同當年博士認唔到係阿水有個對比
令到我覺得電台梗更加有種係屬於佢兩個嘅感覺

“應該講嘅唔講，唔應該講嘅講哂”
佢好似八成時間都係咁喎

係9成9

趕得切
主po見

好彩趕得切睇直播
新post留個名先
大廳見

我保守咗
留返小小面俾佢

mary啲ff 龜縮明

我有男朋友㗎啦

原來女高層真係水水

係英進呀

sorry 英進

阿龔今日好靚仔！！！！！
邊度其貌不揚！！！！

阿龔好靚仔
Stanley好病

用朴寶劍比

任何人

比部電話水水keep好sweet

等睇有人改名做可憐男小職員

keep電話

其貌不揚男狗公
其貌不揚女淫魔
好配

今日阿龔講啲口吻好似水水狗咩公咩激咩死咩

睇得出今集stanley好病

完全霸氣盡失

期待咗咁耐嘅522咁快播完

係咪得我一個覺得呢集好奇怪
啲人又好似推翻晒之前對阿龔嘅睇法咁
仲要所有嘢都飛到好快
不過阿龔而家講嘢啲語氣已經學晒阿水
狗咩公咩啊

係，有幾個位係睇到佢鼻都紅左。
把聲仲要有少少怪咁，完全係忍緊咳既聲。
好慘

同埋個頭都set得好亂 又變幻咗幾次

阿龔最在意嘅係畀阿水話其貌不揚

其實係，今集係飛得好迅速，
解謎位又太短，拎左太多野黎到鋪個前置。
明明群姐前腳話阿龔非禮佢，講到驚左佢咁，
後尾揭發既時候又肯俾佢搭住膊頭。

其實係群姐主線

講keep電話個幕真係不得了
完全係男女朋友先會做嘅事
究竟係幾咁信任對方先會將部電話交比水水

仲有即刻澄清冇約Annie睇戲嗰一幕
即刻對住水水解釋同埋水水嗰怒睥眼神

你地2個仲唔認係男女朋友關係！

慘啦，最尾嗰幕肯定又有班人嘈嘈閉
其實好sweet

今集都幾多甜位啊
呀龔比女屈話主動約即刻同呀水澄清
最後又比電話keep
不過今集嘅龔燁好唔似龔燁 好似睇緊另一個人咁
病緊嘅Stanley好慘但病個feel搞到呀龔講句嘢都冇氣同平時勁大反差好可愛

最後幾分鐘好甜

推翻好正常 宜家佢被#metoo喎
我覺得應該係串啲人聽咩信咩
平時冇事就覺得人地係好好先生 有人metoo佢就一齊踩埋一份

平常等佢口花花得咁開心丫喇

好鐘意水水睇佢電話 阿龔用手擋住水對眼個下 又小學雞又sweet

狗龔完咗先得閒上嚟留個名

佢哋兩個一齊兇Annie同keep電話真係好Sweet
總監大人又作死，俾著以前嘅水水邊有咁易嬲完(就好似 唔係我呀! 嗰集咁)，佢哋兩個真係愈嚟愈親密

所以炒車啦今鋪

以為最尾可以好似真命騙子咁添

最後keep電話那一幕真係好sweet，要幾咁相信對方和關係密切先會看人地電話而對方又無生氣，電話呢啲私人物品，一個普通同事會幫手keep？

雖然心痛佢病得咁犀利
但今集真係特別可愛 個人好軟弱咁

阿龔俾人話約去街時，即望阿水解釋，同埋最後keep手機勁sweet。
好想睇如果有人打嚟，阿水代接啲人會點

好想再嚟多次
啱feel咪得囉嘅劇情
表白下心意

可能入面有好多p圖

我都留意到一俾人屈完即刻第一時間望住水水澄清左先。
完全有種俾女友以為係偷食即刻去解釋既狀況。

我都覺得今集之所以無咁似龔燁，可能真係Stanley病得太勁既原因，
有時有啲明明幾犀利既台詞，但係因為太病講到好軟萌
真係慘

龔燁仔反差萌！！！
佢應該成集都內心係度WTF
雖然唔似平時人設，但偶然睇到阿龔對全世界都咁燥都幾好玩

btw咪再成日口花花

水:喂你搵龔燁?佢依家唔得閒啊，你講低搵佢咩事我叫佢覆翻你吖
哦，我係尋寶圖Mary Hung啊

再咁口花花,肯定洗唔甩狗龔

我都覺
啲反應誇張咗好多，加埋個頭set得同平時有啲唔同
可能係因為放低咗傑叔，先開始釋放少男一面出嚟

Sor 㩒錯負皮
我睇到不停笑又好sweet
今集龔唔似平時嘅佢
無左霸氣

好耐無見大家
今日唔recap了
但見到工水充滿默契，比水keep電話真係sweet到漏

我唔介意睇多啲呢面嘅呀龔超可愛 完全冇招架能力

同埋佢喺阿叔studio同阿水講多謝 雙手舉起個動作勁喜感
未見過龔燁呢一面 笑到我死

我有相同感覺
怪怪咁

等gif圖

我覺得都係因為呢個點先小學雞式玩報仇

不過我覺得之後佢應該會正常返
今集應該係因為純粹搞笑效果（同埋加上演員病左）
其實聽到大小姐要調去做倉既阿龔個QAQ樣已經好唔似原本既阿龔，呢個樣應該係水水專屬，原本既阿龔應該最多會lag 一lag機，之後有苦不能言，之後好型咁默默退場。

個動作就好似表演完拉住條裙講多謝咁

第一次見到阿龔受委屈到跳下跳下個樣

今集Stanley真係特別靚仔
可能因爲病所以面瘦咗啲？
又軟萌

上次情人節俾Peter搶左扎花好似都有急到坐係到跳下跳下

不過唔好再口花花啦 啲女仔好容易唔會㗎

呢集追求嘅係喜劇效果
阿龔表情動作誇張咗都理解嘅
反而我覺得呢集鋪排上有啲出事
一開頭晒太多時間講狗公
後面劇情有啲太趕
不過個尾收得好好，講到男女不平等對待之餘龔水又甜
annie唔係之前454嘅cammy定我認錯人

Cammy係另外一個，做兒童節目嫁

我唔係好認得annie cammy佢地
不過印象中sales部好似有三個人
啲名係A、B、C開頭
所以應該仲有個B小姐？

係！！臨尾佢咁快就去搭群姐膊頭真係唔驚死
最估唔到其實係個狗公竟然真係佢唔係大龍生

我果然係認人樣有障礙

阿龔:我唔keep住我個靚仔樣又點可以繼續作死自殺追水水

同意今集嘅Stanley真係好可愛
(但佢又真係病得好慘)
最後懶洋洋語氣叫阿水keep電話又令成件事再溫柔咗

其實係幾怪，後面劇情太趕係其一，
其二係明明前半段堆人先至話唔會係阿龔，
後尾見秘密網講某尋寶圖副總監力證阿龔係狗公，
之後就信到十足十。
(呢到最怪既位係，講到明尋寶圖副總監力證，尋寶圖身為最接近情報源既一堆人應該係最清楚件事堅定流，但偏偏佢地好似又唔知道咁，都無人搵阿水求證）

之後最尾個解決位又好兒戲....

不過作為搞笑集數既話我覺得係OK既~

咁講法最後狗公係Isabella

阿龔個人設好百搭
孝順仔
事業型
世界仔
深情男
呷醋男友
而家仲行埋可愛路線

你玩晒啦

賣萌龔真係好吸引

兩個講電話今集冇出現
仲以為查案用添
唔知係cut咗定係其他集數
如果係其他集數又唔係查案兩個人喺隔離扮傾電話掩人耳目好sweet

係
平時佢講嘢有氣有力嫁
今日完全係軟綿綿咁
好慘

好軟，今集唔推都倒

其他集？
呢集唔似放到呢場

充滿萌點

係喎

問Annie果幕好病，佢好努力等鼻水流慢啲，等自己可以講完對白

秘密網新post: 尋寶圖mary hung 幾時做咗市場部龔燁秘書？

最後水水掟電話入lift笑得好sweet好開心㗎

我都有留意到佢即刻另去阿水度解釋冇約個女仔 我唔明做乜要同個普通同事解釋
最後交低個電話嗰幕真係甜到pk
啱啱今集前先講完電台兩個名好似兩個個暗號，今日又兩個工工整整（一雙一對）嘅username

咁係咪可以參照今集
整集龔燁病咗阿水上apartment照顧軟萌嘅總監大人

btw,今日龔燁個髮型唔同咗都仲係咁好睇

呢位受傷男小職員太perfect太charming
除咗阿爸同容易hang機之外就冇缺點

好多可愛小動作

仲有啦
死賤精
霸氣男
自殺王
口臭佬

好打耳呀

世界仔都有唔世界嘅一日
但竟然今日冇jenny份玩
有啲失望

圖已存

好學生feel

同呢日比，今日龔燁個頭高度差少少

口花花似係佢平時對人阿諛奉承嘅慣常技倆嚟
不過我都覺得咁樣唔係咁好，
特別係佢要追女仔嘅話

勁似跳芭蕾舞謝幕

不過阿龔唔口花花就唔似阿龔
想像唔到佢以後對女仔好正經個樣

佢兩個互相影響嘛

如果Jenny出場會唔會變咗最強證人推翻所有嫌疑
自己上次送餐明明送唔成

唔口花花唔似阿龔+1
不過都ok
對水水係特別唔同啲
例如千古

即係對水水會撞板啲同自殺啲

最幕嗰幕變咗花輪同學
估係拍完電影過去所以換唔切髮型，似電影個頭

呢件先係Cammy

呢集上半有小小唔知做乜
後半好似好趕

我知佢地互相影響
我係覺得今集劇情怪怪
可能stanley帶病上陣都影響咗整體
同埋我就有啲接受唔到
當阿龔推水去studio
阿水就見到佢就隔到好遠

究竟係sam hui? 定佢都唔信阿龔？
不過今集明顯係諷刺style
我就覺得還ok
可以當唔係龔水主線睇

吹高啲型仔啲

不過咁都可能係反映返大家成日上網都會炒車，人講乜佢地就信乜？
講真班人唔係講自己又點會去求證

上半場: 狗公嫌疑犯

Exac7tly

件衫都幾襯佢吖其實
有冇興趣去接手速熊

好難get咩
一睇就知心虛啦
阿水見到露體狂會拎部電話出黎影嘅人
佢係唔信嘅都會大大聲鬧大大聲笑
點會縮埋自己

我有認人障礙

我覺得係編劇想塞太多嘢入呢集，又要喜劇效果又要抽水仲加埋急救知識，所以最後呈現出嚟就有啲散亂

呢集之前話係龔主線，抱呢個心態睇就覺好驚喜。
情人節係群戲，咁計落其實對上一次嘅主線係⋯？

佢以後對女同事都正正經經係女同事們嘅損失

其實當返阿龔搞笑主線睇應該會正常返啲
今集的確唔似龔水主線

去送貨都要打哂呔著到咁姿整
而家就當預習定啦第時做左二女婿要得閒去幫下外父手

喺運輸界令龔家東山再起

Jenny肯定送佢一程
龔燁送到上門都唔騷佢，
呢個恥辱佢點忍

唔係唔似 咁真係唔係
不過就算係龔水線 都未必一定要關感情發展事
尤其係一齊之後嘅主線
可以兩個人公事私事上齊上齊落我覺得都會好睇

澄清完之後啲「口花花」會繼續被解讀成「把口好甜」
又可以上返威龍男神榜

話說今日cafe 套衫都係襯咗色

我覺得嗰幕係sam hui多
阿水唔似會信佢係狗龔
因為呂副總監承認咗係龔燁嘛

其實阿水都唔係第一次毀龔燁形象
上次間劏房，今次狗龔

其實我都覺得sam hui 個感覺唔夠出，同埋冇需要用彈九丈遠去表達sam hui
嗰一下我覺得佢哋唔似之前心靈相通曬嗰種關係
真係似普通同事feel 多啲

只係因為今集擺明搞gag 所以先無視呢個麻麻哋嘅處理啫

急救段ff唔知點解好尷尬
定今日呢集唔夠cls好似硬係覺得差啲嘢

其實我就咁睇個幕
我覺得兩者都有
仲有避開佢感覺大啲
把口，話冇講佢係狗公
但呢一集就明顯帶出流言蜚語係好恐怖
可能阿水就係因此而都有啲淆
保護咗自己先算

當然 佢都知道自己衰多口累到龔燁咁嘅
Sam hui 嘅因素都佔唔少

不過
最後有得睇等電梯個幕
又平衡翻我心情

佢個動作勁似日本啲公司做晨操

係
當阿龔主線會正常啲
我太想睇龔水，就不自覺地用龔水視覺咁去睇

覺尷尬+1
唔知係咪因爲上次任何水，所以有呢個idea呢段，但感覺有啲突兀。仲要講解埋

Agger
上次選戰公事互相配合
我想睇公事上互相競爭

其實根本就係your face your fate
你試吓係Andy好似佢咁講嘢
一早俾人係秘密網追擊
由頭到尾都係得阿水話龔燁口花花，
其他人平時都唔覺龔燁係口花花

其實我都覺得sam hui 個感覺唔夠出，同埋冇需要用彈九丈遠去表達sam hui

Exact7ly

只要有龔水，都會用咗龔水視覺去睇

呢幕應該想呈現膠膠地嘅效果，又真係膠到笑

我真係唔明
比唔上朴寶劍姐
點解會變成其貌不揚嘅阿龔？

但係阿龔扮正經chok個鐵面陳tone好搞笑

講狗公嘅特徵同埋行為嗰陣明明有講俾自己細個張相女同事睇，之後續點解釋返嗰陣係咪無解釋到？

Btw，可唔可以出多啲總監大人嘅賣萌樣呀

點解我冇睇過總監大人童年照

阿水認證說服力大於一切

其實我睇嗰陣好期待bb樣龔總監㗎

尾2
生無可戀樣
其實邊個叫你咁口花啊平時，比哂位人入

總監大人嗰樣真係好cute

壁...壁咚？

真係twins嚟㗎喎

係囉，俾返總監大人細個張相我地呀

救命 好靚仔

群姐
我諗起佢地上次著食蕉連皮衫

扮聖誔老人嗰集最尾大小姐入休息室踢爆阿水sam hui都係彈開埋牆

我都覺得係Sam Hui, 完全唔覺阿水有驚狗公，佢只係知單嘢係自己搞出黎，唔想面對同驚阿龔鍊死佢

扮曬鴕鳥咁當睇我唔到
仲要收埋自己係角落面壁

即刻望住阿水解釋，怕阿水誤會嗰下真係好正，哈哈哈哈

跳埋牆嗰下好可愛

最尾果張
阿水: 你當我死㗎??? (怒啤)
阿龔: 並唔係你諗㗎!!

我都留意到呢度好甜
阿龔緊張阿水誤會佢約第二個女仔
「我無」嗰下係望住阿水講

岩岩翻睇，發現左個好得意既位。
最尾阿龔話大小姐偏心，
水水：「偏咩心咩呀..我都無做過，個個都以為係我做，激死我！」
阿龔：「激咩死咩呀..唉，總之我祝你早日搵返你清白啦」

證明呢句x咩x咩呀，編劇係真係專登有度過勁得意
已經有預感佢地第時耍花槍一定會不停爆呢個tone出黎互串。

呢兩個普通同事分明有野

仲要一聽到大小姐把聲即刻面壁

個動作太快cap唔到有冇巴絲可以整呢幕嘅gif呢

記得有巴絲講過，呢對CP衰在演員太靚仔靚女

呢個係阿龔look但Stanley拍緊電影既蔣小海髮型 我好亂啊 邊有人病都咁靚仔

+1
初頭睇都以為佢係驚左阿龔，
但後尾諗諗下，個情報源頭咪係佢囉！佢無理由會唔知真定假？
所以先覺得佢係心虛。
不過，後尾再翻睇一次，嗰下其實都可以解作心虛既，
佢係似似地當初俾大小姐發現自己扮聖誕老人嗰時咁，
下意識就跑左落去個角落到做角落生物。

Annie: 點解我好似食咗好大碗狗糧
龔水快啲公開派狗糧啦喂

好正

你第二張cap得好好呀
阿龔始終唔敢真係掂住咁遮阿水對眼

驚整花佢個妝，十條命都唔夠死

第一第二張好近啊
好似377水水走去聞啊龔啲頭髮咁啊

主要係彈開呢個舉動同其他人一樣，所以連去心虛呢個表達比較弱
之前秘密國度水水知瀨嘢係買外賣賠罪㗎嘛

呢段我覺得迴避眼神，背對龔燁緩慢移動去牆邊可能會好笑啲

呢幕我loop咗好多次

因為阿水由頭到尾都唔覺得龔燁靚仔？

最開頭羊羊同Rebecca見到龔燁都濕哂
阿水係俾劣評佢（因為明昆嘅壞印象）
雖然後期印象唔同咗同開始有啲好評，
但阿水把口不嬲都係要串吓龔燁先開心

呢兩張水水個樣真係好有戲
心聲出哂黎

細個張相係咪講緊忘了愛嗰張咋

下次主線係咪要等到白色情人節

龔燁好似準備反枱咁

上面三張阿水os: 抵死，抵你死呀

下面兩張：what? 死賤精你口花花都算，仲主動約人出街？今晚返屋企跪蕉皮啦你

正如阿龔對住阿水就話人唔靚，雙下巴。但睇人個影都覺靚到hang哂機。

口是心非啫

佢伸埋隻爾康手出嚟表示佢冇

佢嬲個樣好似阿水

啲x咩x咩似係佢兩個自己夾？
我前兩日睇返，好似之前忘了情龔生都講過咁上下嘅嘢:忘咩了咩情呀

唔知係佢地自己夾定係編劇刻意營造
不過真係好得意，睇佢地咁樣打情罵俏真係好過癮

小學雞嘛
為咗要趕絕哂對方其他桃花，
就不斷係其他人面前唱衰對方
但心底裡就暗暗欣賞對方嘅優點

其實兩個都一擔擔
如果有好姊妹鍾意龔，水水一定會：
下，你講笑咋下化？嗰件咁既排骨你都要？個頭又留到八十年代咁，個樣又猥猥瑣瑣，重點係......佢個人咁賤！我真係寧願你鍾意kai叔都唔好鍾意埋啲咁既賤精

如果見到有人想追媽呢空，龔生會：
哈哈...你唔好俾嗰四十二吋長腿呃到啦，佢份人又港女，脾氣又暴燥，又唔溫柔體貼。邊到岩你呢？同埋人地話哂都係曹總追緊既女神，追唔過喎...嗱嗱嗱，你睇下呀Anita咪幾好，又後生又青春又靚女，啲中女唔岩你架

但係兩個當對方同自己告白時，一定會狗衝

睇返真係好鐘意最後個幕，阿龔到比阿水發現個吓其實都仲嬲緊佢話佢其貌不揚但又知道阿水唔會真係嬲佢，然後阿水佢又真係掟完電話之後甜笑

佢啱啱先post左ig

好多錯字
恃勢凌人
高矮肥瘦
怒不敢言
龔生係點做到總監呢個位

呢一幕真係同步有默契

發表於2019年3月3日

打多啲錯別字啲人先唔會估到係總監做嘅
同埋錯別字一向係網上文化，唔好學，會有負皮

又係喎,冇睇到添,果然真正文筆好嘅人先睇到

最正是annie知道真相後講即刻在秘密網澄清，水水即回最好啦。

啱啱睇番今集，Stanley嗰陣睇嚟真係病得好嚴重
阿龔把聲都變晒，之後見到成班人話佢，加埋佢個軟萌樣睇到我心疼廢羊同尋寶圖真係
今集感覺有啲位節奏快咗有啲怪，不過整體都好滿意，開心速遞咁緊貼時事真係要畀個
今集雖然係阿龔主線但都有好多龔水同框好鍾意最尾5分鐘嘅龔水，小學雞式互動鬥嘴好甜
仲有唔知點解我覺得今集阿龔特別靚仔更顯得佢同其貌不揚無關係，小女職員咩事

阿水真係好Cute！義氣水，不過都係嗰句，如果係其他同事，肯唔肯訓地幫到盡啊

張相令人好好奇拍緊乜？
海報？新主題曲？點睇都唔似劇入面景

尋寶圖真係話哂呀龔藍調個集都救哂你地份360 而家個個一沉百踩

係咪之前拍poster嘅相

我個人覺得如果最尾ending變成咁會更sweet,
由龔話自己真係靚仔嗰度開始:
龔:咁我真係靚仔啊嘛
水:邊忽靚仔啊
龔:唔同你講住,你咁想要我部電話由得你keep
入lift..
水os:由呢個角度睇,你個樣由真係唔差嘅…(甜笑)

阿水: 大學咁教你㗎? 啲字打錯晒! 原來你同金城安啲中文水平差唔多

偵探事件簿

唔
或者咁講
按你講法，如果係今集阿水用嘢擋住自己塊面，扮個種”你睇我唔到”
感覺上出嚟效果好好多

是旦啦
這個不是我關心嘅點
我想知
點解阿龔會同其貌不揚拉上關係

角位架疑似超市車好似唔似海報嘢

蕉連皮我明，但箭豬係咩意思??

整唔切頭
其貌不揚？where?

Good idea

第一張好正，阿水摸阿龔心口安撫佢

俾人拮到成身箭，個個話阿龔

阿水拍下阿龔安撫佢要佢冷靜點，好似平時的角色調轉的感覺

今日阿龔水水上身

我好鐘意掩眼個幕

水水學咗龔燁嘅小聰明,龔燁學咗點樣去信人
一個女淫魔,一個狗公,絕配

又諗起no.1 龔生知道阿水有等佢，差啲就衝口而出同豪仔講：我點會拒絕佢；
阿水聽完龔生係lift個曲線表白之後係尋寶圖門口開心到跳起

冚眼嗰幕總監大人係唔係又成功令水水「呀~」佢

仲有“進行”嗰度好微妙嘅斷行

正阿 求喺studio既痴綫龔既gif

未來人

似之前海報
可能係其中一個pose但最後冇用到

其實，我唔係好明，點解總監大人要響秘密網咁講水水

尋寶圖同羊羊都係咁
龔燁下次咪幫羊羊由佢死
調佢落倉執貨就啱喇

佢地兩個其實都係得個講字，
只要其中一方主動基本上就一拍即合。
但偏偏而家兩個都係同一類人，唔肯主動，又係傲嬌，間唔中仲要酸一兩句。
所以無奈地只好無限loop緊同一個曖昧狀態..

歐陽波比簽名壹號皇庭dvd係阿龔送嘅
算係過去嘅阿龔拯救返自己

因為好介意呀水話佢其貌不揚

一個字: 攬炒

第一張gif
龔總監激到紮紮跳嘢都講唔到

今集真係超快過

係喎
過去嘅阿龔預知自己有危險
有此一著

係
佢唔介意比人講狗龔
卻介意比水水講其貌不揚

以前有“俊？邊撚度俊？”
而加龔燁都有“其貌不揚？邊度呀？睇過？”

係

水水呢句直接推佢入火坑,唔來一次小學雞式報仇唔安落

今集真係超有反差萌
好鍾意睇到阿龔束手無策個樣

明明個個都讚佢靚仔
但佢最想讚嗰個對象就遲遲都唔肯話佢靚仔仲要話佢其貌不揚
唯有發揮熊家攬炒精神

其實可唔可以搵歐陽波比客串下

所以佢係秘密綱話番水水真係好小學雞，高層女淫魔 其貌不揚 得條腿長

最尾個張隻手好似海洋公園啲海獅

佢兩個真係要搵人再推一把先得
明明而加所有行徑都已經係穩定交往中嘅情侶
但竟然仲未表白
真係睇到人心癢癢

記得有幕佢委屈到想喊咁
好cute

面青口唇白，病得好勁
又俾人落井下石，好慘豬

再下次主線估計要534
話說白色西裝幾時出啊好想睇

其實成篇嘢寫咩都唔緊要
最重要係有“其貌不揚”報到仇同埋有“腿長”呢個咁明顯嘅特徵將矛頭指向阿水

534 係咪去汗蒸幕搵全師傅果集???

雖然只係FF出現，但呢下對望好sweet

明了
真係自殺式愛情

佢真係唔怕水水嬲佢架喎

睇返Studio呢幕其實阿水佢個Sam hui表演左係吧聲到，佢講對白明顯冇力唔敢講咁，同埋唔敢望阿龔，不過我覺得其實可以再明顯啲，會仲搞笑

未知,只係confirm534係主線

話說呢次係咪啊龔首次出現ff?
定係只係present自己計畫?

原來係呢樣，萬一大小姐調水水落貨倉執貨，點算

係每集都過得好快

啱啱博士個ig狀態 po咗同緊龔水一齊呀 水水 揸緊車 龔總監仲講英文佢講英文真係好charming呀

你指白色情人節嗰集?! 我而家先醒起

水水掟電話嗰幕已經嬲完啦
之後仲笑得好甜添

sam hui水，好打意

等Rebecca返來，推水水一下

第三張gif好似開啟咗龔燁準備走cls搞笑風嘅制

係喎！阿龔第一次FF
但計劃道失敗

龔總監都計畫失敗
接龍員工智商平均水平開始跌啦
啊龔一燥就計畫失敗

笑可以解讀成甜笑,亦可以係睇住佢部電話pk好好笑

有無人覺得，而家龔水嘅關係，好似變成資深老死咁? 似嗰種得我咁了解你咁款
總監大人亦都少左有暗戀嘅感覺

唔算失敗啦，真係有人暈咗，救人要緊嘛，狗唔狗公已經唔重要，救咗人先

阿龔好人嚟，唔理自己名聲同俾人話其樣不揚都要救人先

我櫈部唉瘋慘

[img]
主post有人post左[/img]

之後連戲講翻買電話就好啦
龔:點啊媽呢空我部電話俾你搞成咁係咪要負責先
水:咩啊我諗住掟翻俾你㗎 你自己接唔住關我咩事啊（狡猾水online）

其實我覺得掟電話真係好sweet
同埋呼應翻開頭it男唔等icy嗰度好正啊
望住總監大人哀悼部電話個表情好搞笑啊
有冇絲有cap翻個gif出來

但點解總監大人唔等埋水水啊
等埋水水入來你部電話咪唔洗夾囉

兩位都退左一步，縮返入個殼到，唔敢破壞呢個平衡

不過有啲detail位，例如阿水怒啤阿龔約第二個女仔，阿龔向阿水解釋，都仲連到戲

可能因為呢幾集都唔係感情戲做主線，所以冇下下都曖昧啦，太多曖昧位而阿龔又冇行動嘅話又會俾網民鬧狗公㗎喇

但係俾人以為佢非禮Isabella wor~

其實我都有少少咁嘅感覺. 佢兩個好似成為好好嘅異性知己朋友咁. 如果無外力推一佢哋一下, 或者有可能友誼永固.

為咗救人先俾人誤會，幾偉大呀

歡喜冤家通病
更可況阿龔鍾意整蠱阿水，阿水又似男人唔係嬌爹嗰type
就算係拍拖之後我諗佢哋嘅相處模式都唔會點變

另一件事係佢兩個暫時睇都好似情願留返喺呢個友達以上嘅comfort zone
要突破呢個樽頸位真係要有啲事情發生，好似心戰咁畀佢兩個單獨相處下
我仲係好想睇有集講阿水沉船㗎

但其實soulmates 某程度上又真係好親密嘅老死黎架嘛，而且雖然大家都好想忘記463，但其實個集真係好明顯咁兩個都知道對方心意，唔明點解仲要寫暗戀情節。

我反而覺得佢地而家兩個似係中學生，
開始雙箭頭曖味階段，
跟住死都要用老死黎到做掩飾咁。

比較同意呢個觀點，我覺得呢個曖昧狀態係佢哋兩個都默許，但因為兩個都冇患得患失個種感覺所以冇更進一步，但其實現實生活好多男女都係咁樣一段時間就會正式一齊，所以我覺並唔係原地踏步。

好想搵Dr Ma再剌激下佢地

我估之後應該都唔會有之前既暗戀視覺出現。
佢地既走向大概得兩個：
１，keep住做一對心靈相通，間唔中互相玩下對方既死黨，但當對方有左伴侶之後就會開始後悔，然後就錯過....
２，keep住做一對心靈相通，間唔中互相玩下對方既死黨，但係某moment突然有個位令佢地有勇氣、醒覺，之後其中一方主動／雙方做主動，打破呢一個無限loop，開始拍拖。

不過以龔水目前仍然咁受歡迎，又無演員會退組既情況，應該會走向２。

白色西裝
西裝絲考慮下改呢個名

當左自己係明智司警

一齊咗之後阿水應該會溫柔啲嘅
上次no1打俾龔燁問佢係邊同初三聽龔燁電話嗰陣都溫柔
不過龔燁作死搞到阿水要勞氣就梗㗎喇

要走出個安全圈係要好大勇氣，特別係佢兩個之前咁樣撻過幾次q
真係希望Rebecca返嚟可以幫幫手助龔
隻羊羊真係無撚用

Agger

我好有信心
有人推佢地一把就得
男女之間
老死和情侶
只是一線之間

佢我眼神係好攰

某程度上我覺得463兩個都已經間接表白咗
不過中間啲波折搞到佢哋仲停留喺曖昧階段
而加係差個機會令佢兩個面對現實承認對方身份

1就不了
龔水暗啞底其實都認定咗對方啦，係阿龔一直拖住唔表白，阿水又未真係意識到自己鍾意佢，392算係提過，454 463呢兩集講到表白我始終覺得係出早咗百零二百集
三角戀老土又唔討好
加新角色好大risk，開心速遞啲新角色真係要睇多幾集先會開始討好

都係嘅
如果現實生活中遇到朋友有相同處景，真係要刺激下佢地，令佢地可以快啲可以開花結果
就算係佢地之後相處模式不變，都希望可以確立關係
希望佢地唔好匿埋響個殼度太耐，要出來見下世面架
初三嗰陣，Tree gun都話要幫水水去拜神，催桃花喇

只要阿工唔係當阿水bb咁呵，佢哋就唔滿意㗎啦

1嘅話咪似當初博香水
做咩又要行回頭路

佢兩個係差啲人再推動吓啫

其實我覺得佢純屬想出post問反應先求其搵一張出post
不要想太多吧

+1

雖然無左暗戀嘅感覺，但籃調嗰集，真係好高質
有種感覺，總監大人幫水水成長咁

其實以阿水咁獨立嘅性格真係會鍾意情人當自己bb咁呵咩
啲人只不過係將自己代入女主角然後將自己心目中想要嘅愛情投放喺男主角身上

屌叫佢哋返去睇同人啦
今集最後幾分鐘甜到喊喎
俾人keep電話都唔係個個男朋友夠膽比個女朋友keep啦
仲要呢個只係女同事

明戀緊啦
我地唔知姐

咁其實503 504 都有阿水陪伴阿龔走過最困難既時候，當對方有需要嘅時候，佢地自然會行出嚟/或者喺背後默默支持對方

冇事冇幹嘅時候，又變返小學雞

只好希望佢兩個進一步既契機快啲到啦

因為鋪緊明戀所以唔洗暗戀
阿蟹IG話阿水今日只係過場同埋無話過阿龔其貌不揚結果都唔係咁啵
好懷疑真係拍到一齊咗嘅集數

所以我覺得佢咁鐘意睇呢度留言
就係呢度唔會盲撐

全接龍都知了
水水仲要勇敢到駁大小姐咀

佢地成日吹水嘅

仲要係unlock嘅電話

理想：

現實：

因為呢度係正常討論劇情而且又唔係盲追星
同埋最重要唔洗用真名
我又唔係雷珍妮又唔會用真名上秘密網嘅

忍唔住同CD-ROM講多少少，睇到ig啲留言又心攰，想講多次，大家唔好因為佢哋偶像劇外型就只要求偶像劇情節啦！呢套sitcom黎架，呢集主線講緊被metoo，明明一早就講左係龔燁線，Stanley病到咁都仲頂硬上，大家比返啲智商睇吓劇啦，咪一日到黑淨係識食糖。欣賞吓編劇同演員嘅附出啦！

仲要全公司好似都記得阿水送過豔照俾龔燁求愛

水水係唔需要人地當佢bb咁
響同max一齊嗰陣，水水都係希望人地認同佢嘅工作能力
所以有次Stanley live講過，水水係需要有一個人刺激水水成長，並唔係好似博士咁，需要一個超級暖男嘅男朋友

冇記錯嘅話阿水試過login 阿龔電腦而又成功?
咁就算阿龔部手機係lock 咗，我估阿水都會開到(如果佢想開)
期待手機wallpaper係P圖合照

熊吹水嘛

早兩日先見到有人話上集過場工水坐埋一張枱啲對話好似變返普通同事，質問編劇係咪又唔記得佢哋鍾意對方

咁普通嘅過場都可以到睇到一肚怨氣，係咪兩個一齊要每分每秒都打情罵俏，如果無就係普通同事

前面有人問龔燁嘅人設會唔會太完美，但可惜咁完美嘅人都係會有人嫌呢樣嫌嗰樣

呢度係真係理性討論嫁

龔燁的n百種激嬲同事女友的手法
水：嗰千古

水：就咁走咗去

大小姐仲成日有意無意咁remind下水水記憶

博士個限時動態
我估佢地啱啱收廠，阿蟹順便車佢地返屋企

但真係聽唔到佢地講緊乜

玩
好friend啊大家

過場都吓吓要發糖
會否太over
龔燁點會完美佢係口臭佬同mr cheap嚟㗎嘛

真正嘅soulmate就係喺你需要依靠嘅時候畀個膊頭你挨住
503 504呢兩集真係體現到呢點，平時成日暗地幫阿水嘅阿龔其實都可以依賴阿水呢個義氣仔女

我諗緊有咩龔水劇情要拍到咁夜

第二張明顯係見個女朋友發脾氣嫌佢煩/無佢咁好氣逃走嘅表情同行為嚟

雖然話成日屌龔燁係自殺王
但
龔燁唔自殺
就唔係龔燁啦

大小姐仲成日提住阿水：我知你鍾意過佢，但嗰隻龔燁信唔過㗎

廠景無分日夜啦，唔好再FF喇朋友

點解自殺王要係街開po仲要俾人發現咁失敗

係呀
IG好易起底，太可怕了。響IG，我只可以做CD ROM架咋，同啤啤一樣，門口狗，聲都唔敢聲
不過，阿蟹講過，stanley同總監大人真人性格係唔太似。其實，Stanley 做到呢個效果，已經算幾好了。
可能佢本人係算好脾氣，節拍慢同靜啲，除左504嗰集，有啲需要激動嘅位，會有啲啲唔到位嘅感覺

咁多位巴絲，唔啱聽嘅話，都不喜勿插啊

第一張阿水咁嘅樣就係心目中阿龔覺得阿水對佢應有嘅態度
有冇第三張前啲阿龔講「你蝕…我蝕…」嗰度阿水拍咗一下然後做咗個"殊"手勢嘅GIF
覺得阿水咁樣真係好女友feel

天台360咪係tvb入面但唔係廠景囉

唔知仲以為阿工係嫖賭飲蕩吹嘅壞男人

如果只係要搵個任勞任怨，聽晒自己話，凡事以自己為中心嘅人，請個工人都得，使乜咁辛苦拍拖患得患失咁

畀個絕頂好男人佢哋到時又話無啲性格無火花

所以第一張只會出現係ff當中
"你蝕我蝕"嗰張前面有絲整咗啊 #334

第一張ff 嘅阿龔個頭
我鐘意！

阿水: 你係我嘅救命恩人

阿龔預備好俾阿水既台詞會唔會係: 你係我嘅救命恩人，小女子無以為報，只望能以身相許

但俾阿水band咗

其實龔水個相處模式根本就係咁，
大家互相都知道對方既底線，雖然平時激下對方玩下對方，
但好清楚知道有咩界係唔踩得，會避開條底線黎玩。
而當佢地一知道對方真係有難既時候就會即刻二話不說去救援。

唔知點解，次次阿龔一表現到唔夠深情，再唔係撚下水水，
堆人就係到屌哂鬼咁，又話人變左兄弟又話人地拆左CP，又話龔燁仆街。
次次一唔告白一唔一起就話又拖劇情

睇到我覺得好燥底。
如果真係接受唔到，就唔該佢地轉台算啦，龔水呢PAIR講真，就算拍左拖都一定唔會出現佢地想要既"水水、燁燁"劇情可能之後都會一直咁樣互撚落去。

係喎
多謝你地整啲gif好正

好岩聽 雖然每個人支持人地既方法都唔同 但呢度比起ig真係令人好舒服 大部分人都係理智支持又有愛

係呀，keep電話呢啲野，老公都未必肯比老娑keep喇，宜家仲要係比普通同事keep，你話幾sweet

水水都還好
燁燁真係
開始有啲期待佢地一齊之後阿水會點稱呼總監大人

我諗任何一個龔水黨都想見到龔水正式一齊嘅
但今集擺到明唔係用嚟做呢樣嘢咁點解唔好好去享受龔水嘅進展
龔水一齊咗都唔會純甜啦 龔水繼續互撚先好睇

水水其實唔係曹總專稱咩? 阿龔只會叫佢做"死死"

就算一齊咗，應該都係死賤精同媽哩空㗎喇我估

互撚同攬炒，呢個先係龔水既正確打開方法

阿龔叫返媽呢空最好
至於阿水就真係難諗啲
唔想太肉麻但係又要特別啲

呢啲稱呼齋睇字都打冷震
點解啲人會寫得出

微博R字頭剪輯龔水個post下面之前嗰個話棄唔棄條煩膠又喺到發癲
佢真係好準時一有主線就出現講佢今集又要棄劇

水水有人叫過所以感覺上還ok,雖然係曹總叫開
龔燁就點睇都似會繼續叫媽呢空
反而係阿水，平時開口埋口都死賤精
唔知會唔會一齊咗都仲係咁叫佢
潮偉而加叫大家姐都改咗口叫bb
唔知龔水會點

今集有咩位要棄劇
我覺得今集輕輕鬆鬆送飯睇幾開心啊
阿水自己都唔嬲，上帝視角到底有乜好嬲
次次都咁不滿快啲走好行唔送

佢地以為幫緊熊貓改名咩
成日都疊字
死賤精同媽呢空先最親切

...我真係想像唔到龔水互叫BB個樣
其實我覺得水水應該唔會叫阿龔做死賤精，話哂都男朋友。
可能會叫阿燁。
但BB同燁燁係一定無可能

完全沒有自殺式行為，給我感覺似情侶灑花槍，或小學雞戀愛模式。
今晚回覆了龔水鬥氣情模式。

其實今集係講阿水都了解總監大人
全世界嘅女同事都誤會總監大人係狗公，得水水無咋
算係唔錯啦

工水喺仇太面前扮男女朋友阿工都叫過水水，水水呢個名由阿工口中講出嚟好有陰謀

242阿龔有叫過水水
呢啲咁令人打冷震嘅暱稱通常都係做戲或者有陰謀先會用

我反而好鬼鐘意總監大人叫水水做水水
因為之後一定有水水俾總監大人撚化嘅情節

龔: 我地而家一齊咗，你唔係打算一直叫我死賤精下話?
水: 咁呀..嗯...
龔: 嗯?
水: 最多唔加個死字，就咁叫賤精啦，擺明益你啦
龔: 吓?? 多謝晒喎，媽呢空

潮偉叫bb都完全係意料之外
阿水會跟大圍叫阿龔定跟龔爸叫阿燁 （又或者跟自己叫返死賤精 ）
佢兩個互叫bb似係叫到反哂白眼但又要專登做俾人睇

或者跟大圍叫阿龔
可以好溫柔咁叫架嘛
當然互撚嗰陣依然嗌返死賤精

做錯事求原諒嘅時候就有可能用到：水水呀（加誠懇眼神）

阿水夾喺中間，一邊係阿龔叫水水啊，一邊係大小姐叫若水啊，兩邊都叫得好溫柔但聽到人好心寒

叫阿燁有啲似長輩叫個做細既，我諗叫全名個機會大啲

有班人心目中嘅龔燁應該就係真狗公
無時無刻都發情宣示愛意
對住女神搖頭擺尾

如果係狗公，一開始都上左酒店搵jenny啦

今日連kc都叫若水

你個名好正，你係唔係女高層?

果班人應該去睇韓劇睇偶像劇，唔應該睇處境喜劇

想鬧下隻羊，你老細如果係真狗公你仲有得剩咩
今集完全信晒謠言一啲想問下阿龔意思都無
抵你都係一直無房坐呀(消失的細房)

咪係
真係狗公一早同咗Jenny打友誼波啦
龔燁癡心過癡心情長劍啦，
佢對阿水一條心係人都睇得出

KC係講熊若水，字幕打漏咗

佢個樣咁安全佢驚咩
而且唔係佢老細口花花開，
佢分分鐘連俾人撩嘅機會都冇啦

重點係個尾音「啊～ 」冇陰謀都覺得有陰謀

哈哈，我啱啱改架咋
我都好想好似副總監咁叻女，可以撐起尋寶圖

韓劇睇得多，差唔多嘅派糖情節，會悶架
學阿蟹話，鹹魚青菜，各有所好。對處景劇要求，我覺得開心速遞好好，起碼連戲。情節上，大家可以疑惑問下理性討論，但不用dee爆
嬲得多，皺紋都多幾條啊，萬一變成大小姐，人未老，樣先老就大件事了

算吧！他們不明白甚麼是處境劇，甚麼是偶像劇。今集是幾甜，只是演員張景淳狀態不佳。對他講甚麼都無用！

我覺得初初被大家知一齊嘅時候可以做一集其他人（最好係真•接龍女淫魔Rebecca )
FF佢哋拍拖係點
跟住出返現實佢哋係點
然後全世界以為佢哋扮拍拖

龔燁已融入熊家，二女婿秉承熊家精神-攬炒

正
未拍人地以為拍緊，拍緊人地以為扮拍

由阿龔叫BB，我接受唔到囉
水水: B咩B咩，接受唔到，打晒冷震，叫番我媽呢空

應該係
阿生，我地唔係好熟，唔該叫番我

死賤精！

等睇甜笑版叫死賤精

工作上互串時可能叫龔總監

唔係一早融入左熊家嗎？初三嗰日阿叔都話龔燁返唔到嚟，同埋係酒樓突登sent張P圖相比水水，比崔Auntie見到，攬炒嗎？

係“阿龔總監”/“總監大人”

Stanley由唔知發生乜事到知道比人屈, 及後被調到倉務部咁短時間, 佢完全做到嗰種被屈及無奈感

話時話, 阿龔話晒係亞太區市場部總監大人, 可以話調職就調職, 咁市場部咪無人理

其實我覺得而家叫全名都唔錯
全世界都叫佢阿龔，得水水一個叫龔燁

好鍾意睇佢哋兩個小學雞互串攬炒
鬥氣日常先係最正常嘅龔水相處方式
嗰啲好肉麻嘅劇情真係唔襯佢哋

可能因為病咗 所以覺得佢個樣特別委屈
不過有少少場口應該要表達激動少少
就明顯跌watt

叫全名都唔錯
愛情當入樽嗰集，水水都有叫阿龔全名，加埋唔惡死嘅tone，其實都okay喎～

其實龍家啲女人都係叫佢龔燁

BB...想像咗下打咗下冷震

係完全做到個種無奈又委屈又百口莫辯又嬲嬲地嘅感覺
所以睇到心都痛埋

妹豬: 龔仔~

仲要有啲對白走晒音, 可能佢要忍住咳, 睇見都覺得辛苦

有啲位覺得佢好似想忍住打乞嚏咁
好在琴晚係講佢委屈咁都切合返個劇情

463 509 水水係熊家都係好溫柔咁叫龔燁㗎
一齊之後啊龔都係會溫柔叫媽呢空（專屬感覺超正）

其實噚日嗰集編劇係想張龔水感情再推前一步
全世界都話阿龔係狗公時, 只有水水無講過佢只講佢其貌不揚, 之後比群姐發揚光大
送水輝同David雖然都信阿龔為人係點, 但講到揾真兇, 只有水水肯幫佢又可以話阿龔只信佢
到最後又玩自殺咁樣撚阿水, 我諗佢報復水水話佢其貌不揚, 同最想知大小姐會點對付水水因為啲人話佢係狗公時, 大小姐就調到倉務部, 點知大小姐無罸水水, 仲叫佢唔好咁揚, 阿龔個表情幾失望呀佢真係唔知自己永遠係係大小姐報復名單第一位
仲有阿龔可以連個電話都可以比水水Keep, 就知阿龔幾信任阿水

寫得唔係咁好, 請勿插

好掛住回水嗰次叫死仔

好溫柔咁叫媽呢空，諗起藍調嗰次

叫全名先顯得熟悉

我鐘意那句
“你去邊一層啊？你未㩒lift喎”
把聲正到

我覺得阿龔係期待大小姐罰阿水，先唔講大小姐都係女人同埋曾經去休息室摸裸睡輝，阿水係大小姐心腹而阿龔係大小姐心目中仲係二房人但阿龔無計到呢點
FF阿龔如果得逞阿水被罰去新威龍廣場扮吉祥物，佢又可以借頭借路過去陪阿水，不過玩完一日都好快會係秘密網澄清嘅。龔水係互相玩但唔係要玩死對方，呢啲係佢兩個嘅情趣嚟

講阿清間屋嗰次？
真係好溫柔
不過阿水當時煩緊無留意到

係啊
超好j

再翻睇阿水暈低FF完之後係由佢講阿龔只係認同點頭講行啦，係咪想講段FF其實係阿水諗

cr:ShoSakurai

龔燁又搬貨又執紙皮

唔緊要今次龔水一齊執

見到得阿龔一個執, 阿水陪住佢執

阿水笑得好甜

睇過大家嘅分析，越來越期待Rebecca歸隊後嘅劇情發展！

期望540前可以喺埋一齊
仲有阿水個師奶造型

係喎, 仲有FF師奶loop, 知唔知邊集

之前一直唔宣佈有得添食
所以成日凝住540之前點都會俾佢地一齊到
希望成真

而家唔敢俾太大期望
不過我都好想佢地540前一齊

開心速遞嘅編劇們應該都明白呢點嘅，我諗佢哋唔會再寫有其他人追水水啩？況且就算水水未徹底沉船都好，宜家佢都應該冇咁易接受阿龔以外嘅男士追求啦（我個人覺得）

阿水琴晚一聽到阿龔約Annie睇戲都即刻睥向阿龔
然後阿龔話無呀再怒睥返Annie
普通同事會有咁緊張嘅咩
龔水一齊真係要有啲衝擊
話說龔爸打電話俾阿水係講乜？
陳師奶令阿水嘅FF都可以係一啲衝擊嚟
或者其他第三者去點醒下佢兩個
一齊咗都可以繼續小學雞架

覺得如果係Stanley之前講嘅互追都應該幾好睇
不過可能只係佢隨口講講

互追會唔會就係俾食屎陳師奶講一講之後水水就驚咗真係變賣剩庶所以追返阿龔??
(利申鳩估)

其實呢個都係一個點醒位，龔水自己兩個都覺得咁樣一直小學雞打鬧好開心 不過開心還開心真係可以一直咁落去
阿水未必好主動咁去女追男，但應該都會做啲嘢令阿龔有返啲表示

我都覺得阿水响愛情方面唔係會好進取、好主動追心儀對象嘅人，佢係表面聲大夾惡啫，實際上係怕醜同小心翼翼嘅人。

另外，追龔水線嘅觀眾似乎好多都係女性，咁嘅情況下，我估強勢嘅女追男橋段未必好受落（戴頭盔先，我個人愚見咋），所以，編劇們應該唔會畀阿龔可以不勞而獲嘅

上多啲呢度啦編劇

+2

一句話
我覺得再拖落去
人氣就真係會流失
編劇你話成日上呢度
應收集咗網友唔少idea 嫁

+3

+4

如果因為咁，令呢條咁好嘅線流失人氣好唔抵

而家黎講，雖然自463後條線多左好多人鬧(特別多左好多係又鬧唔係又鬧)
但係龔水人氣仲係好高既
但再咁落去，好難保之後個人氣仲會唔會係咁
(老實講，身邊有啲追開龔水既朋友最近熱情都好似淡左唔少咁，可能因為維持左係一個差唔多既位太耐，開始缺少左啲衡擊位。)

始終完咗傑叔單嘢，少咗個難題，會對龔水關係嘅進展多咗個期望

如果對龔水嘅期望只係有花火有默契嘅歡喜鬥氣冤家，佢哋宜家其實絕對交足貨有餘；但如果佢哋係要朝cp嘅方向發展，我認同呢個膠著狀態唔應該維持太耐
觀眾有上帝視覺就話知道佢哋suit and deserve each other啫，但如果將呢pair放喺現實最有可能嘅結局只會係「你有你嘅生活，我繼續我嘅忙碌」囉。無錯大家適合而有feel係好重要，但如果長期零進展始終會磨滅晒對彼此嘅期待逐漸變成一對不純粹嘅「好朋友」，that’s why好多心動嘅對象往往都走唔到最後。兩個人嘅結合，唔單止係趣味日常，仲要有責任承擔；唔單止要看着彼此，仲要彼此看着同一個方向一齊努力。所以製造第三者或者(生命)大危機比佢哋其實都冇咩用，因為佢哋宜家個問題根本唔係搞唔清楚自己嘅心意，而係搞唔清楚究竟一味攬住虛無縹緲復興家業大計嘅阿龔同懷抱渴望希冀但又唔敢再踏前一步嘅阿水現階段係咪睇緊同一個方向and get themselves ready for the next phase未啫。期望編劇會有新穎招數拆到呢個僵局又唔老土啦

唔好啊
咩永遠嘅好朋友
我追咗咁耐呢條線
算點喎

講白啲
其實呢pair根本就想拖長嚟去做
因為呢pair紅啊嘛
咪用佢地作賣點
但拖嚟拖去冇突破點
絕對唔係辦法
人氣因此而會磨掉
編劇大人啊

係囉
龔燁咪再自殺
其實9成9就得米

劇就一定唔會嘅
唔通又要寫幾百集配多個新角比阿水咩

講真，如果表白嘅話，
比較想睇二個人情況下表多過上門提親

可能近排開多咗新線，
啲舊線少咗新鮮感會令人覺得更加拖？
狼來了第三次就冇人信
龔燁仲有一次機會㗎
加油呀

上門提親就真係等真。提親先做啦
表白我覺得兩個人就夠

都係龔燁心中的”gap”跨過嘅話
就得啦

我信第三次一定會成功既
相信編劇都唔會又黎玩火

只係個第三次唔知幾時先會黎啫

上門提親淨係諗都覺得尷尬
表白咗之後先重新以男朋友身份再介紹一次好過上門提親

其實當眾表白好尷尬
感覺好似俾壓力你應承佢咁
水水洗唔洗壓力都應承㗎啦
唔知總監大人知唔知上次阿叔當眾求婚衰咗
就算之後籌備婚禮david都唔係好想咁
所以當眾就等真提親先來啦
唔知點解覺得阿水會想當眾

上門提親就點都要
但係應該要真係想結婚嗰陣先提好啲
期待之後有一日啊龔以水水男友身份自我介紹㗎

拖住手入熊家

其實我懷疑上次無放飛機嘅話，
阿水係會直接拉阿龔入屋話佢哋一齊

十成九係啦,剩低一成可能係龔燁主動
不過最尾……

水:同大家介紹，呢個係我男朋友龔燁啊
重現428 & 509
阿水好似主動過好多次

我想佢係個浪漫情況下表白，例如帶水水去山頂睇日出

熊家人：
不過更期待佢地話：拍咗咁耐而加先宣佈？

天台睇都ok 㗎喇

自從嗰次廢老話阿水鍾意睇日出加上睇初雪失敗就好想龔燁帶阿水去睇日出

公司天台360轉圈
千祈唔好係360叫食蕉連皮

係熊家ot完上天台睇

我覺得會360度屌食蕉連皮

我到依家都完全想像唔到360究竟係點

希望係表白啦

+1
如果360食蕉，都幾慘
要點自殺先會咁

公司天台360係Justin導演，無山頂睇日出，天台都好，希望嗰集係拍佢地表白喇，對馮導演有信心

點解秦博思同林尾香會暫別？wiki寫

唔知阿水企响汽水機前嗰張相係咪同一集嘅畫面呢？
嗰張相睇落似係氣氛凝重咁

印象中汽水機個日係有喊戲好似阿蟹個live講過

汽水機似同dancer同一集

我第一次唔想見到自己個名出現喺台詞入面

如果360度用黎食蕉連皮
好似會有少少哂料

可能甜笑住講呢

龔:做我女朋友？
水: 食蕉連皮啦，等你講呢句等好耐啦

兩位演員有劇在身暫離劇組
同埋你會唔會係主po問好啲,呢度主要討論龔水

或者博香區

自此，阿龔聽到食蕉連皮都會傻笑 。接龍上下開始傳佢因爲工作壓力太大而俾人罵都笑

有聲有畫面

屠龍者:突發!市場部總監龔燁懷疑壓力太大,每次比人鬧都係度笑!

可能以後聽到個蕉字或者見到蕉都會笑

依家tree gun望住龔水相處都老懷安慰樣
其他熊家人都好習慣二姨多咗個好同事
例如好似507 & 509咁
509都冇人問點解要搵龔燁扮男朋友

其實初三係樹根定阿水搵龔燁上去扮

tree gun話叫龔燁着增高鞋應該係tree gun叫?
同埋一開始個ff好似係treegun ff 來㗎
岳父認證女婿

嗰對鞋同個木箱
tree gun都認定阿龔係女婿
到底佢地身邊仲有冇人唔覺佢地係一對

再loop昨晚個集
龔燁講嘢愈嚟愈似阿水

Tree Gun 叫，不過阿水好似覺好正常，得阿龔高一個頭係超現實
究竟二女婿同未來外父有幾熟，係咪成日私下聯絡呢

上次阿水魔性笑聲，今次阿龔跟阿水講嘢，下次唔知會唔會阿水返尋寶圖講hi everybody

分分鍾成日交流水水喜好
如果tree gun見到水水唔開心可能會問二女婿好同事

啊龔版食蕉連皮指日可待

好期待呢一日來臨

要嚟罵邊個

小學雞鬥嘴模式
水:食蕉連皮啦！
龔:你先食蕉連皮啊！

頂小學雞

兩位高層，接龍嘅形象啊

應該係熊家或者marketing office先咁掛
平時佢哋可能會細細聲講
想像水水同啊龔一齊企到好埋 跟住水水哄埋啊龔耳邊講:食蕉連皮啦

但係應該係一齊之後先有

幾時可以睇到？

540前有啩

ff都已經甜到漏

好快過啫 開心速遞不停咁播
好快可以睇到啦

係呀，聽日就星期四，有下星期劇透

加上有呢個溫暖嘅小島, 等待嘅日子就過得容易啲同埋充實啲.

呢個小島，係安慰我響斷水其間嘅生活

希望下星期有白色西裝龔
如果擺落534好似太多野
應該係534前會多一次主線
水水主線或者龔水主線度都好啊

係咪得我一個覺得唔係白色西裝而係白色裇衫咋(即係無著西裝外套頭背心)
我覺得534前無主線不過實有過場

就咁睇360個圈唔係好大，9估下
正路甜版：龔水一齊咗相擁 (鏡頭轉住影龔水) 我唔敢FF係錫怕心臟負荷唔到
小學雞甜版：龔水雙手伸向前拖住原地轉 (鏡頭第一身視角影對方)
有啲覺得係FF用

我覺路邊圖係裇衫，但白褲所以都應該會出返白西裝look ，好似好少見阿龔唔full set出場，多數之後除

睇返522，條橋點解佢哋會覺work架 ，單係阿龔對阿水咁保持距離，同出事仲咁冷靜已經無人信啦

上熊家有幾次都著白褲，唔知係咪嗰條呢
FF唔俾掂但現實阿水瘋狂掂阿龔
咁先係旁人一直以嚟睇嘅龔水
雖然唔work但又見到阿水再一次為咗阿龔搏大小姐咀

龔總監覺得自己把持得住可以冷靜應對
但係就算你救翻水水都唔會當你救命恩人啦
最多咪同你講多謝跟手請你食鹽焗雞
如果ff裡面真係啊龔心目中嘅水水
咁佢應該想水水溫柔啲對佢 但佢又成日激人

同埋通常ff同現實有反差先有戲劇效果

個FF係阿水角度嚟架

好在意阿水ff自己笑到咁含情脈脈

再睇返522, 阿龔好介意水水點睇佢
真係超級鐘意最尾嗰段, 尤其是keep電話個part

鍾意人緊係好介意自己喺女神面前嘅形象啦
你睇阿龔籃球賽個次因為show唔到球技，懊惱到打牆，話點解喺佢面前咁樣衰
之後仲成個人唔同曬啪咗違禁藥品咁

總監大人一定係想展現英俊瀟灑又球技極佳嘅一面俾女神睇喇

Keep電話個段真係小學雞得黎好鬼sweet，水水擰轉身發脾氣個吓擺全身上下寫住兩個字：哄我

我覺得阿龔回應嗰句嘅語氣都好溫柔，仲好似有啲嗲㖭

個電話仲要係未鎖機，阿龔完全唔驚阿水會…
用佢秘密網個a/c再亂出post
自己平時偷影阿水或者P圖俾阿水睇到
再次用公司email send俾全公司請飲嘢

係愛啊哈利

如果係阿水，又有乜所謂

感覺俾電話其實都係氹返佢同俾阿水知信佢 。阿水執著強調返自己靚嗰陣，都係在意阿龔個睇法 ，兩個一樣

我都覺兩個其實都似介意俾對方話其貌不揚多過俾人唱

有時今晚就會出預告
唔洗個個禮拜有主線嘅，龔水啲過場都好有進展架

今日拍緊男人戲
阿龔唔一要龔水咁出都幾好呀
講真而家影住初戀café景都無可能估到係拍緊乜
就算之前有群姐阿水瞓低都要播先知佢講乜
咁樣係唔會劇透到架

會唔會講熊家不過有阿龔
唔通係FF嗰段

莫非ff後阿水驚覺沉船已深 ，嚟多次迫問阿龔？！所以就有天台

啱啱FF一段

有一日，總監大人有個客，女人(外貌+級別係曹總type)，個客對阿龔好似曹總追水水咁，死纏爛打

結果總監大人衝落尋寶圖，捉左水水上去，大大聲宣佈，其實我有女朋友架喇

曹總咁啱來開會，話唔係架，水水係對我餘情未了，龔燁係扮架咋

咁就精彩

cls級別ff

點解我諗起陳師奶

精彩的ff

妹珠係tree gun架

陳師奶有treegun啦老公啦
未來岳母點可以染指未來女婿龔仔㗎
司徒獨孤明珠就差唔多
啊龔唔係舞男唔准要佢落海啊

屬於阿龔嘅闊太緊係仇太啦

仇太好似係客串性質咋
如果唔係搵翻佢來助龔都好啊
仇太簡直係龔水月老啊

龔仔呀

今次嚟傾會籍定食龜苓膏好
仇太係月老無誤

仇太未夠喎
余慕蓮係咪退左休喇? 未嘅話，可以一試

你個名 高層女淫魔

之前好似話仇太冇續約嘛
仇太係初代月老

如果仇太返嚟，龔水又要扮情侶招呼佢嘅話，唔知佢哋心情會點呢

點會係講我呀，我咁靚女

雖然想龔水快D一齊
但如果真係想做到過千集 我又想佢地曖昧耐d先
話晒曖昧關係比一齊多野發揮
最擔心一齊左之後少左野可以寫
最後變到似博香咁

其實要寫大把野可以寫 係睇劇組寫唔寫啫
龔水組合咁百搭 求其擺係邊都可以好多野寫
最近龔燁開始多咗個人主線
可以睇得更清楚佢哋直接互動關係咁
龔水仲可以一齊合作拆彈 幫助拆彈 一齊cls
一齊小學雞鬥嘴 點會寫唔到啊
寫唔到得閒睇下呢度啊
呢度啲絲好願意貢獻idea俾劇組㗎
不如話肯用仲開心啦

曖昧其實OK既
但重點係無咩新衝擊
特別係處境劇，次次等主線少則一個禮拜多則三個禮拜，
如果每隔幾個禮拜睇到既野都差唔多既話，
久而久之係會令人意欲變少

其實我覺得龔水情況又好似有啲唔同，本身個性格設定同身份比較多野拍。不過就全套劇黎講睇得出編劇加碼之後好比心機加左好多原素，但係其實有啲怕會重手得濟變左開太多線愈來愈失輕重同埋玩得太癲一走劇情就比人嫌唔好笑，已經有睇過類似嘅留言。希望編劇就到力度啦！

係，如果過於平淡，無論係曖昧定拍拖情節，都會令人減少咗興致，甚至覺拖。一段關係始終要一啲衝擊去保鮮，唔係加第三者嗰種老土衝擊 ，可能只係啲日常小事推進下，或者睇兩人唔同嘅一面都好，好多嘢可以寫

最主要係已經無原因再拖

敗筆在454同463突然超速駕駛去到互通心意階段，本身阿水發現自己鍾意阿龔到阿龔知道阿水已經鍾意佢到阿水發現阿龔鍾意佢其實可以拖多三五七集，呢個階段係曖昧期最好睇，但454同463 skip晒呢幾個階段，成件事錯晒

因為龔水小學雞式戀愛一齊咗都可以好多嘢寫 而且仲可以連住熊家龔爸仲有公司大把嘢講，阿龔間service apartment又未出（我仲係凝住因為一齊咗所以要上阿龔屋企）最緊要係龔水就算拍咗拖都keep住打打鬧鬧，可以甜但唔需要純甜咁就已經好好睇

諗諗下 仲有阿may未出黎 慢慢黎啦

阿May可能只係阿龔求學時期單戀對象，就當讀書嗰陣有拍過下拖，而家肯定放低晒，唔係都唔會忘了情啦

有無人記得mary去垃圾清屋企係邊集

383？

454 463直接飛去互通心意導致miss咗以下情節：
阿水沉船>阿水承認自己鍾意阿龔>龔水互相試探>阿龔/阿水知道對方都鍾意自己>曖昧>合適時機令阿龔想同阿水表白
呢度都可以拖到好多集主線啦其實
未計曖昧或者互相試探嗰啲位又可以拖幾集
唔知係咪同嗰時未知添唔添食有關，編劇急住追進度就瘋狂skip進度，其實448開始已經行得太快
454係好睇，只可惜timing錯咗

阿蟹個story睇得出Stanley 好興奮，真Fans

383<沒有最大，只有更大>

咁係因為有套請告白2018帶動，所以之前會想表白都算解釋到。而家狗公呢集又提返寶劍，我諗緊係咪想講寶劍又有新劇上，到時接龍班女又去煲劇，今次阿龔無理由再錯過啦

諗起阿龔之前都想同阿水睇演唱會

cr:ShoSakurai

其實我諗唔明套韓劇畀咗咩動力佢去表白

上面每一樣我都想睇
如果因為添食打亂節奏咁好可惜，miss咗就miss咗，好難再講返前面
我仲成日loop返真命騙子最後嗰幕

因為得媽呢空支持寶劍，而其他人同阿龔講佢好似寶劍。再加上嗰日咩咩係到助龔，所以阿龔就打算用呢個浪漫嘅初雪表白，諗住實得米點知衰咗

可唔可以rebecca回歸之後同阿水傾心事嘅時候用回想形式帶過下
彌補返少少都好

仲要阿水係韓劇迷，同埋有少女心幻想自己可以有劇中女主咁有寶劍係初雪下表白。（阿水平時都FF開）
最緊要覺得快咗係初雪cut得多，龔水有幕餐廳戲無咗，街燈等嗰度都應該有FF過無咗，所以出街版本就變得好快好chur咁
不過都知劇組有意先用初雪同no.1去帶出傑叔呢個結，提返有呢個人兼要令阿龔表白唔到。其實如果有表白但無一齊咁反而中咗金師傅所講嘅錯過

呢度每個情節都係關係突破點
本身可以拖多好多集
居然飛晒
而家兩個嘅關係已經去到互通心意+互相信任
呢種關係已經冇咩空間再突破 下一步就係一齊
兩個人相處上唔會有咩新衝擊
咩題材兩個啲行為對話都係咁上下 好快會冇癮
反而一齊之後有個名份
會為對方改變/會對對方有要求
兩個相處上先會有實質嘅變化

贊成阿水方面可以再講多啲，而家都係用行為去表達，但其實都想再睇好似燁來越愛你上阿水搭的士返熊家後嗰種回想。

唔該

Stanley個樣好hyper

真係有啲耐

真係好耐無龔水日常啦
我連睇阿蟹重播live見到阿淳係後面化緊妝都開心

水水同呀龑一齊睇伊健

仲有湯盈盈

From 主Po
阿水和總監大人又合作...

公司線其實我幾鍾意睇佢地做公事

去主PO傾下先

若水與龔燁商量後
重點 而家阿水有嘢都會搵阿龔幫手

兩個有商有量諗出嚟嘅橋都特別有效

例如同群姐急救果幕???

洗唔洗再上熊家通宵度橋

通宵完一齊睇日出

阿水今次要準備支channel no.6俾阿龔洗頭啦

宜家水水有事第一時間就揾阿龔幫手，但阿龔已經比水水同化左，有機會卸唔到比大小姐罸社會服務令，水水見到害左阿龔，所以全程陪住佢

有無人覺得，總監大人嘅對白，比起當初入愛回家，好似潮語左

例如???
定其實成個開心速遞都潮語多咗?? 編劇上得連登多

嗰日等lift，總監大人講嗰句：對唔住
都係用左潮語架

睇到下星期預告見到主po個邊討論有少少替蓮輝個邊心up
輝輝自己有困難寧願自己一個人拆掂都唔肯同大小姐商量 之前照顧philip仔係咁 依家頂酒吧都係咁
下星期個集仲要話大小姐搵私家偵探查輝輝
一對情侶要出動到私家偵探去查可能之間溝通已經有好大障礙 亦有可能就到盡頭 唔知點解諗起930嗰啲老婆搵私家偵探查老公有冇外遇
希望輝輝唔知或者佢會將重點放起大小姐想關心佢同埋諒解大小姐苦心
因為覺得啊龔同輝輝有啲似 兩個都習慣遇到困難收收埋埋自己一個拆掂佢（可能男仔就係咁 唔習慣同另一半或者其他女仔分享心事）
所以真係係希望龔水之後兩個一齊之後/相處都可以多啲同對方傾計 就算啊龔不斷自殺式襲擊都好 其實送千古花籃定social花對於依家龔水來講係啲小事 只要龔水之間溝通足夠 對彼此了解 感覺佢哋之間唔會再有任何障礙
其實覺得睇到503 504 啊龔都係未習慣同阿水講心事 都係問咩講咩 始終都係收埋啲野唔咁講 所以期望之後龔水主線/或者係一齊之後多啲兩個一齊傾計劇情 咁對於雙方關係都會有好大推動

但其實唔分男女，人大左唔多唔少都會變左習慣有事自己啃左佢，搞掂左就唔想再提廢是煩到人所以我覺得呢套劇真係好貼地，大學線會睇到好想讀返書，其他線好多時搞笑之外都會身同感受。

二個人坦誠相對好緊要，正如之前阿水都講咗佢在乎人真誠。但見依家龔水開始多咗會同對方講，好似約去街都即刻有澄清 ，好開始嚟。

但係有時有啲野好煩自己諗唔掂真係好想搵個樹洞傾下 感覺啊龔就係成日少咗傾訴對象習慣收埋所以搞到自己壓力好大 不如學馬安珊話齋嘗試下啦
或者開心速遞最好睇既就係唔同人都有唔同性格 好似身邊朋友有事咁都想盡可能陪下佢傾下計 等佢講出來自己舒服啲 所以都想啊龔同輝輝可以學識嘗試同人分享感受

真誠溝通真係好重要
522個集感覺啊龔求生欲好強 終於識得緊張水水感受好似男朋友俾人屈跟住即刻同女朋友宣示無辜咁
好想睇之後一齊啊龔又激水水之後點樣求生
定係不停自殺
覺得佢學乖之後都係繼續有意自殺

但好似總監大人呢啲醒目仔經過522咁嘅經歷照計會汲取教訓唔咁口花花先係不過522明顯係觸立單元又難講啲

好靚仔呀總監大人咁樣好青春

咁樣著好青春 自膠

總監大人一時三刻未必肯放棄自己純熟運用與女同事打交道手法
不過望住總監大人可以叫isabella做靚女 叫陳師奶做妹豬又點解覺得佢會做狗公呢
好明顯佢覺得全部女人除咗水水都係一樣level啦
公司啲妹妹仔唔係真係因為俾個靚仔高層叫一句靚女就當自己係女神掛
佢可能覺得你同群姐差唔多wor

最多收口一兩日
嗰日仲未澄清嗰陣都搭群姐膊頭啦 ，不過522求生嗰下，有種終於成長咗嘅感覺 ，相信龔友見到都會好感動

龔友拎起嘉頓餅罐準備教訓衰仔
龔友: 啊may咁好女朋友都唔識珍惜仲要去亂搭人膊頭

所以群姐話佢非禮佢時同埋蝕比佢時，佢咁激動

龔友心諗，你花心都算，好揀唔揀竟然搭isabella膊頭

記得阿蟹好似响ig story post過同演龔友嘅演員相遇，有次係偶遇，有次就話係返去幫阿蟹做dubbing，唔知幾時有得睇龔友聲演嘅嗰集呢？好想知點解龔友會同阿水有對話，係咪又係打電話畀阿水搵阿龔呢？抑或純粹想同新抱仔傾下偈？

可能龔友又助龔啦
龔友真係叻仔

阿仔忙嘛，咪搵新抱仔囉

請問有人save今日蟹嘅live嗎？

或者打比阿仔但咁啱個電話唔係阿仔手呢

因為部電話俾個普通同事整爛左，拎去整緊

飛咗線

之前好似有單新聞係有個阿媽跪地幫個仔求婚

吓，唔係呀，千其唔好發生係阿龔嗰到

In龔水，we trust
龔友唔會咁睇少自己個仔嘅追女能力啩

真心要叫救命

啱啱東張西望有愛回家 龔水一齊坐

阿龔副眼鏡好似唔係平時嗰副

Stanley ig有新相 應該真係新眼鏡

係咪俾女朋友一拳打爆咗副眼鏡所以要換過副

頂有冇重溫，係講咩
人係馬拉睇唔到

唔需要重溫 基本上係宣傳東張西望播7日

等ig

經過今晚呢集，我好想看下如果安仔入接龍做trainee的破壞力有幾勁，二姨和EQ高的未來二姨丈總監大人會不會同時被激到癲

龔水日常（？）

惗起522佢鬧豪仔

見工嗰陣阿水可能已經篩走咗廢青安

總監大人好Cute呀

二姨丈

下星期又見職場上雙劍合璧嘅龔水超級期待啊 幫水出謀劃策嘅阿龔始終係特別有型嘅
最初覺得阿龔一直強勢主導成個形勢同段關係嘅發展，但近來慢慢會開始見到多啲佢示弱「嗲」水嘅一面

有呢啲描寫，唔單止會令阿龔嘅形象更加豐滿立體，亦令龔水嘅關係能夠更健康地向前推進。阿水其實真係一個好典型「受軟唔受硬」嘅善良港女，適時展現脆弱無助一定會觸發到佢嘅母性保護欲；咁當然阿龔唔會亦冇可能長期處於弱勢啦，但就喺一硬一軟、一強一弱、一進一退、一張一弛之間，佢哋會學識點樣去愛同點樣被愛，更加掌握到彼此相處嘅節奏。所以真係要再次感謝編導&演員們嘅用心處理，塑造咗條咁正嘅「龔水線」比我哋

我想問下星期幾？

第530集，即係下星期五呀

已返歸

感謝

我會唔捨得用
最好有兩個，一個儲一個用

西裝都似新好靚 不過袋巾做乜唔襯埋一set
紮花係咪劇入面總監大人送俾阿水
咁多新嘢會唔會係龔水關係有所轉變

咦睇真啲原來真係有新眼鏡喎成個感覺當堂唔同晒~~
如果之前副金絲眼鏡係為咗營造阿龔嘅奸詐狡猾斯文敗類feel，宜家呢副唔通係為咗突出佢逐漸被「阿水化」而從良變咗做麻甩君子?!

龔燁要斯文敗類feel先吸引喎，介乎黑化與未黑化之間
呢套直條西裝，好似大件左好多，無之前咁fit身

呢紮花好似好多人都影過
但記得最後係阿蟹個live都好似有出現？

好撚靚仔

又係曹總？

應該係阿蟹老公送嘅？！
因為情人節live阿蟹屋企見過
其他人應該借黎影下相姐

如果係⋯今次曹總揀花算good taste 咗

唔係同一紮

David手上嗰紮似膠嗰啲假花

嗰紥花應該唔係阿蟹老公買㗎，係劇組當日拍攝用嘅，我記得阿蟹、姚瑩瑩、湯瑩瑩接受訪問時講過

無錯係劇入面嘅花，上次嗰紮係Helen姐，今次呢紮唔知會唔會關龔水事

我都覺件西裝大件咗

如果關就好了
終於有扎正常花

如果係假花咁反而可以一路keep住放係位

拍劇，假花好啲

係，而且龔水線用嘅花好大可能要嚟擲人，假花方便啲

水:食花連梗啦

其實這紮花係咪Stanley 送比湯盈盈多謝佢幫忙攞到飛？ 因為我見Stanley ig 寫 All the roses to TYY

龔燁副新眼鏡真係好有型

副眼鏡係新，真係唔識分，咁呢係私火定劇組

新，之前係金絲半框款（私伙）

龔總監幾時都咁型
女副總監幾時都咁靚架

總之其貌不揚同佢兩個都冇關

我公司都做西裝，成日妄想有日stanley上黎

叫你公司sponsor佢咪有機會上來，好似我地公司sponsor陳凱琳同麥美恩，佢都會上來試衫

我覺得佢呢個look好似成熟穩重咗，加埋套直條西裝，會唔會係同師奶Look阿水係同一集

即係阿水FF 10年後自己變師奶，但10年後嘅阿龔只係換咗套西裝同眼鏡，仍然其貌不揚咁靚仔

過咗10年都淨係換副眼鏡同西裝 果然總監大人保養得宜

係咪要偽造中年發福 成熟穩重假象

我想睇

阿水ff呢位普通同事都keep得幾好喎 ，究竟阿水依刻阿水沉船沉到有幾深

可能阿水覺得10年前見到賤精都同依家差唔多
所以會假設10年後都唔會點變
好想睇水水黃面婆look啊 已經去到諗埋將來階段喇

對未來充滿憧憬
咁係咪有機講佢哋開始之後，阿水會ff睇婚紗

婚紗水

婚紗水第一集有出過,但依家出又會再靚啲

嗰陣新郎走咗 依家有新郎啦掛

可能會係日劇跑嘅新郎

可能又自殺搞到要跑來跑去補鑊

悠長假期式日劇跑

日劇跑新郎有畫面

可能變咗上海灘式跑都得
供水曹

最近睇得最多嘅評論話兩個人愈嚟愈似普通同事，少咗曖昧感覺

其實463之後兩個互通心意，503504之後開始交心，兩個已經過咗曖昧階段，的確係似知己多過曖昧關係，呢點我認同

兩位係爭一個時機再踏前一步，如果呢套劇淨係講龔水，咁接住504或者情人節都係一個好時機一齊，但好可惜呢套係多線發展嘅處境劇，無可能連續幾集寫龔水，亦都無可能獨佔情人節戲份，504之後唔可以一口氣寫落去就只能夠維持好同事身份，結果錯失最好一齊嘅時機，龔水嘅現狀唔湯唔水咁，呢點我都認同

但我唔認為龔水只係普通同事，至少都係友達以上嘅知己，甚至話將狗公呢集當做龔水一齊之後嘅集數睇都唔會有太大嘅違和感，有甜有合作有打鬧，龔水嘅相處模式即使係一齊之後都唔會有太大變化，尤其係一齊後會有更多呢類型公司內合作嘅辦公室劇情，始終一齊後好難再寫曖昧期同追求期嗰種內心互相攻防都可以撐滿一集嘅劇情，一齊之後兩個嘅感情穩定落嚟就只有寫情侶間嘅瑣碎事，博香如是Jacky出現前嘅蓮輝如是，編劇應該都係因為呢個原因遲遲唔肯拉埋龔水

我覺得狗公好睇好笑，唔會用悶去形容，但呢類劇情的確不利龔水感情線嘅發展，呢類劇情可以等龔水一齊之後再寫，如果504同龔水一齊之間嘅劇情再多三五集呢類劇情(530應該都係差唔多)，兩位的確係向好同事好知己邁進，CP感會愈來愈啲低，曖昧期一過，唔把握好時機真係就一世好友

我個人係希望編劇真係唔好再拖落去，就算唔寫龔水一齊，都至少表態龔水分別點諗，例如阿龔有咩諗法令佢唔即時表白、阿水有無期待阿龔再向佢表白等等，而唔係一直做一對好同事

講物都係假，都係個句，我有哂心理準備，會變賞昇戀咁，要拖長去做，大結局先一齊

自從傑叔之後，我有相同感覺
完全比我感覺係
因為呢pair紅嘛
咪拖長去做

龔水比我感覺係
友情以上
戀人未滿嘅感覺

係咪我之前所講，no 1個集所做成的心理創傷所致？

龔水係龔水 賞昇係賞昇
冇必要一直將兩pair各有不同嘅擺埋一齊講

如果龔水死拖爛拖真係注定拖爛

咁死得啦 我信編劇唔會又翻炒嘅
冇靈感就上嚟啦，我哋巴絲都拋咗好多idea 出嚟㗎
潮偉工業王國
工欲善其事
唔地下地下情
大房二房
天工線
安仔二姨丈
多多都有

我唔係想要同佢地比較
當然知道兩pair完全唔同故仔
我只係想帶出
賞昇戀係大結局先一齊
我有哂心理準備
龔水會拖到大結局先一齊
學巴打話齋，拖爛哂
作為黨員，我並唔希望見到咁
如果編劇真係成日上嚟
請好好注意呢點
呢點絕對係sit con cp 紅起上嚟嘅缺點！

唔好拖到大結局先一齊啊，真心觀眾會流失架
我次次仆返屋睇龔水，我老公都問我，今集表白
我話唔知，不過呢集我一定要睇live

雖然已經講好多次，但都想再講，龔水唔係淨係得曖昧期先好睇，真心唔希望因為人氣高，而拖到結局先俾幸福佢哋

推
龔水組合咁百搭 差唔多橫跨晒全部線
來緊睇下電影學會要唔要搵sponsor
接龍marketing & 尋寶圖幫到你
再唔係搵集接龍高層去講talk啦
兩個高層絕對夠班去
啊龔如果可以同tt fd到就好啦
開埋朱家線一齊傾下點整菠蘿包啦
接龍仲可以組隊去道德訓練營
幫Terpe忘記佢老婆提高員工戰鬥力
可以集中士氣㗎

因為人氣高所以諗住拖長嚟拍
但就拖到龔水黨以外嘅觀眾覺得佢地煩
得不償失喎
而加有啲似拖到唔知俾咩機會佢兩個開口一齊
其實有小小想睇真係一齊之後龔燁幫阿水正名返做Mary介紹俾龔爸 （當然龔友繼續叫阿may係另一回事 ）

成日覺得tt同阿龔重逢會開啟到新嘅cp線

成熟版凌安
當然唔係指好到好似凌凌對安仔咁 但佢哋有個同性朋友傾下計都幾好啊

正名翻龔友肯唔肯跟住叫又係另一回事
雖然504龔友記得翻個仔 但腦退化病情反覆係事實況且唔記得近期好平常

依家搞到好似無突發嘢就唔會激發到開口一齊咁 ，其實曹總出下場又好，突然遇到危險又好，要寫總有位寫嘅

正名返都想睇，我諗龔友咁鐘意阿水，係會記到，只係一直無人話俾佢知阿水係叫Mary啫 ，我好想睇龔友問點解一直唔講清楚

清醒時叫Mary，唔清醒時叫阿May
總之呢個女仔係阿仔個女朋友啦

定係直接叫新抱仔簡單方便

其實我覺得龔友呢個角色係cls方面好有潛質，應該可以發揮一下

咁要睇嗰刻龔友覺自己個仔係十幾歳、廿幾歳、定三十幾歲啦

之前TT都係ig話期待同家明同場拍開心速遞，編劇諗諗佢啦！

龔友:你個衰仔我一直叫錯你女朋友個名都唔話我知 啊may水咁好你都咁對佢

而家嘅開心速遞講得上係百花齊放
每條線都各自有話題有受眾
我唔覺得受唔受歡迎同拖唔拖戲有咩直接關係

好多人將回水前回水後比較
其實對編劇好唔公平
回水前 相遇2集 合作/改觀2集 沉船2集 離開2集
前後主線得8集 起承轉合一氣呵成
當然節奏明快 唔會拖泥帶水

但回水後龔水線節奏就亂晒
回水後十七集主線都冇好明確起承轉合
關係進進退退
最主要問題出至集數唔明確 尤其加集前後
令編劇冇長遠計劃 唯有見步行步寫得一集得一集
確認加集之後又因為集數增加而格硬塞多幾集落每步發展嘅中間

呢樣對編劇係非戰之罪
我相信以開心速遞編劇嘅能力去寫二十集嘅小品絕對冇問題
不過就算理解到編劇有咩難處
見到條線因為咁而失色都會覺得好無奈

龔友重新定義咗嘉頓什餅嘅正確使用方法

睇到之前嘅sit com
比較受歡迎嘅cp
好似同事三分親俊娜戀，賞昇戀等
都好似有格硬加啲嘢上去拖長去做
唔知係高屬order，係變咗約定俗成，定真係驚確定關係後冇嘢好寫？

呢個moment，我仍然對編劇有信心嘅
請加油要寫好落去

唔好卦，如果真加到成千集咪有排等，咁真係好多唔係龔水黨棄劇

我都覺得編劇好被動 唔係因為無能力寫好 而係故事走向好受集數牽著鼻走
其實回水後 計埋回水嗰兩集 真命騙子 沒有最大 籃球 麻雀王上下 呢啲都係寫得唔錯嘅集數 明顯就係有足夠集數好好plan過度過先出街
但去到初雪no1嗰兩集暴走 計返係7-8月寫稿9月拍 可能嗰時劇組根本無把握會唔會加集數 只能加速 (但如果係咁都唔應該有no1下半集?)
我估可能係好近年尾先肯定加集數 之前已經打亂咗嘅節奏唔知點修正 進退失據
所以開始加新元素入龔水線 eg 情人節嘅cls野
我都有諗會唔會因為大家對龔水一齊抱好大期望
編劇唔想hea大家 所以想好好鋪排 將呢條cp線推到另一個高點
可能未出殺手鐧呢 所以要對編劇們有信心

不過好坦白講 489 503 504係寫得唔錯 但504後唔夠力度同火花
如果放拍拖後出街會好啲
期望530 同534

睇Stanley的舊 IG post提過佢自己好中意成日著同－套衫

睇翻507 點解我覺得龔生已經以男朋友身份自居年宵寧願去對家攤位都唔去公司同事搞嗰個
仲係咁多屋企人面前與水水態度親暱
又遞汽水啦又對視啦 而且語氣仲好溫柔啊
遲啲可以考慮餵食啊
重點係tree gun望住龔水互動笑得好開心好欣慰
真係好似見到自己未來女婿咁 仲好滿意添

而且擺檔期間應該放緊假都肯來撐未來姨甥仔
雖然過場都唔知有冇一分鐘但已經甜到我入心入肺
呢集係蓮輝+潮善+雙大鬥法真係好精彩

Btw，之前一直想講：多謝妳用心咁做咗咁多個mcq，非常佩服+欣賞妳！